
Как тяжёлый наркотик треки ползут по районам
Каждый будет как будто объёбаным звуком объёмным
Как и раньше Fike и Jambazi вдвоём а значит
Запомни будет мясо ведь вы сидите жопой на бомбе
Ночью улицы не пусты мы не можем остыть
В горде где разводятся бабы когда разводят мосты
Парням простым до пизды на пустынных улицах
Мы не пытались расти мы просто пытались спасти
Бандами за воротами наворотами реп набирал обороты
Мы разгоняли скилзы как мощь у карет под капотами
Стили были перепутаны рагга и рэп переплёты
В клубы ломись и лови с динамиков треки, вот они
Береги силы при том это лишь в землю бетон
Помни о том что осталось мясо у нас ещё на потом
Я не потомок Тупака но тупо пока налопатил с рэпа лавэ
Мой рэп становился пиздатым
Стиль который можно купить он все так же нелеп
Кто говорит наварить норовит лавэ тот и породит Фэйк, а не рэп
Тот опередит время кто покажет тем кто ослеп
Что впереди наши темы им души покажутся dead
В рашке хуй кто клал на порядки
Где пирамидами наваливали бабки
Говорили хватит пить гориллам, но все были в тряпки
Хорош бухать моя нация у нас тут рэп неебаца
Пора понять что в раше рэп и пора просыпаться
This is for my thugs,
Clip is full of slugs
Running on the street making money outdoor
Saint P. to the world,
Got that for shore,
When I geting in all my people say WOW,
This is for my haters' ready I'll break ya,
Fike and Jambazi Melowbox mastermakeah'z — makeah'z
I dedicate this, I'm giving you my best,
Chem kartvel dzmebs
Do margal jimaleps
Ain't nobody's cyant no understend the things that I feel,
I am running on the streets, trying to ge the dirty dollar bill
Got no hope in the future, cose I'm outlaw
I just must to drop my G-pack this is all I know,
Have no any chance in this world, must dilling drugs
24 hours, OH MY LORD you know It's not my folt
Standing on the scene, got the microphone, in my hand telling you my life story Try to understand,
Step to reality- ready for fatality
See the blood on my face
I'm breaking all my enemies-
One for one,and side by side Till I burn
JAMBAZI-everyway I turn,
now tell me are you ready to die?
When your homey barley breathing
Right beside
Tell me are you ready to just spill the blood
We are ready for war ready for war
